# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2022 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2022-03-31 17:30-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2022-04-07 13:49+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/SetSchedule/SetScheduleModal.jsx:134
msgid " at "
msgstr " 시간 "

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/LogsReportView.jsx:461
msgid " next to \"Usage Data\""
msgstr "\"사용량 데이터\" 옆"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/SetSchedule/SetScheduleModal.jsx:112
msgid " on "
msgstr " 켜기 "

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:255
msgid "\"Full\" includes bucket manifests and metadata files, if the index_files component is selected."
msgstr "\"Full\"에는 index_files 구성 요소가 선택된 경우 버킷 매니페스트 및 메타 데이터 파일이 포함됩니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:279
msgid "\"Light\" lists only hot buckets, if the index_listing component is selected."
msgstr "\"Light\"는 index_listing 구성 요소가 선택된 경우 핫 버킷만 나열합니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/OptIn/OptInStatus.jsx:97
#, python-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/LogsReportView.jsx:406
#, python-format
msgid "%s Data"
msgstr "%s 데이터"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/SettingsPage/LicenseDataOptOutModal.jsx:52
#, python-format
msgid "%s Usage Data"
msgstr "%s 사용량 데이터"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/OptIn/OptInDropdown.jsx:422
msgid ". For  examples, see our "
msgstr "예시는 다음을 참조하십시오."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:355
msgid "1 GB"
msgstr "1GB"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:369 ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:317
msgid "1 MB"
msgstr "1MB"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:373 ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:318
msgid "10 MB"
msgstr "10MB"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:351 ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:377
#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:319
msgid "100 MB"
msgstr "100MB"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:359
msgid "5 GB"
msgstr "5GB"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/default/data/ui/alerts/outputtelemetry.html
msgid ""
"<form class=\"form-horizontal form-complex\">\n"
"    <div class=\"control-group\">\n"
"        <label class=\"control-label\" for=\"outputtelemetry_component\">Name</label>\n"
"\n"
"        <div class=\"controls\">\n"
"            <input type=\"text\" class=\"input-xlarge\" name=\"action.outputtelemetry.param.component\" id=\"outputtelemetry_component\" placeholder=\"component.name\"/"
">\n"
"        </div>\n"
"    </div>\n"
"    <div class=\"control-group\">\n"
"        <label class=\"control-label\" for=\"outputtelemetry_input\">Input field</label>\n"
"\n"
"        <div class=\"controls\">\n"
"            <input type=\"text\" class=\"input-xlarge\" name=\"action.outputtelemetry.param.input\" id=\"outputtelemetry_component\" placeholder=\"field name\"/>\n"
"        </div>\n"
"    </div>\n"
"    <div class=\"control-group\">\n"
"        <label class=\"control-label\" for=\"outputtelemetry_type\">Data type</label>\n"
"\n"
"        <div class=\"controls\">\n"
"            <label class=\"radio\" for=\"outputtelemetry_type_event\">\n"
"                <input id=\"outputtelemetry_type_event\" type=\"radio\" name=\"action.outputtelemetry.param.type\" value=\"event\"/>\n"
"                Event\n"
"            </label>\n"
"            <label class=\"radio\" for=\"outputtelemetry_type_aggregate\">\n"
"                <input id=\"outputtelemetry_type_aggregate\" type=\"radio\" name=\"action.outputtelemetry.param.type\" value=\"aggregate\"/>\n"
"                Aggregate\n"
"            </label>\n"
"        </div>\n"
"    </div>\n"
"    <div class=\"control-group\">\n"
"        <label class=\"control-label\">Categories (at least 1):</label>\n"
"        <div class=\"controls\">\n"
"            <label class=\"checkbox\" for=\"outputtelemetry_anonymous\">\n"
"                <input type=\"checkbox\" name=\"action.outputtelemetry.param.anonymous\" id=\"outputtelemetry_anonymous\" value=\"1\"/>\n"
"                Anonymized usage data\n"
"            </label>\n"
"        </div>\n"
"        <div class=\"controls\">\n"
"            <label class=\"checkbox\" for=\"outputtelemetry_support\">\n"
"                <input type=\"checkbox\" name=\"action.outputtelemetry.param.support\" id=\"outputtelemetry_support\" value=\"1\"/>\n"
"                Support usage data\n"
"            </label>\n"
"        </div>\n"
"        <div class=\"controls\">\n"
"            <label class=\"checkbox\" for=\"outputtelemetry_license\">\n"
"                <input type=\"checkbox\" name=\"action.outputtelemetry.param.license\" id=\"outputtelemetry_license\" value=\"1\"/>\n"
"                License usage data\n"
"            </label>\n"
"        </div>\n"
"    </div>\n"
"    <div class=\"control-group\">\n"
"        <label class=\"control-label\" for=\"outputtelemetry_optinrequired\">Required opt-in</label>\n"
"\n"
"        <div class=\"controls\">\n"
"            <select id=\"outputtelemetry_optinrequired\" name=\"action.outputtelemetry.param.optinrequired\">\n"
"                <option value=\"1\">1 - Splunk 6.5</option>\n"
"                <option value=\"2\">2 - Splunk 6.6</option>\n"
"                <option value=\"3\">3 - Splunk 7.0</option>\n"
"            </select>\n"
"        </div>\n"
"    </div>\n"
"</form>\n"
msgstr ""
"<form class=\"form-horizontal form-complex\">\n"
"    <div class=\"control-group\">\n"
"        <label class=\"control-label\" for=\"outputtelemetry_component\">이름</label>\n"
"\n"
"        <div class=\"controls\">\n"
"            <input type=\"text\" class=\"input-xlarge\" name=\"action.outputtelemetry.param.component\" id=\"outputtelemetry_component\" placeholder=\"component.name\"/"
">\n"
"        </div>\n"
"    </div>\n"
"    <div class=\"control-group\">\n"
"        <label class=\"control-label\" for=\"outputtelemetry_input\">입력 필드</label>\n"
"\n"
"        <div class=\"controls\">\n"
"            <input type=\"text\" class=\"input-xlarge\" name=\"action.outputtelemetry.param.input\" id=\"outputtelemetry_component\" placeholder=\"field name\"/>\n"
"        </div>\n"
"    </div>\n"
"    <div class=\"control-group\">\n"
"        <label class=\"control-label\" for=\"outputtelemetry_type\">데이터 유형</label>\n"
"\n"
"        <div class=\"controls\">\n"
"            <label class=\"radio\" for=\"outputtelemetry_type_event\">\n"
"                <input id=\"outputtelemetry_type_event\" type=\"radio\" name=\"action.outputtelemetry.param.type\" value=\"event\"/>\n"
"                이벤트\n"
"            </label>\n"
"            <label class=\"radio\" for=\"outputtelemetry_type_aggregate\">\n"
"                <input id=\"outputtelemetry_type_aggregate\" type=\"radio\" name=\"action.outputtelemetry.param.type\" value=\"aggregate\"/>\n"
"                집계\n"
"            </label>\n"
"        </div>\n"
"    </div>\n"
"    <div class=\"control-group\">\n"
"        <label class=\"control-label\">범주(최소 1개):</label>\n"
"        <div class=\"controls\">\n"
"            <label class=\"checkbox\" for=\"outputtelemetry_anonymous\">\n"
"                <input type=\"checkbox\" name=\"action.outputtelemetry.param.anonymous\" id=\"outputtelemetry_anonymous\" value=\"1\"/>\n"
"                익명 처리된 사용량 데이터\n"
"            </label>\n"
"        </div>\n"
"        <div class=\"controls\">\n"
"            <label class=\"checkbox\" for=\"outputtelemetry_support\">\n"
"                <input type=\"checkbox\" name=\"action.outputtelemetry.param.support\" id=\"outputtelemetry_support\" value=\"1\"/>\n"
"                서포트 사용량 데이터\n"
"            </label>\n"
"        </div>\n"
"        <div class=\"controls\">\n"
"            <label class=\"checkbox\" for=\"outputtelemetry_license\">\n"
"                <input type=\"checkbox\" name=\"action.outputtelemetry.param.license\" id=\"outputtelemetry_license\" value=\"1\"/>\n"
"                라이선스 사용량 데이터\n"
"            </label>\n"
"        </div>\n"
"    </div>\n"
"    <div class=\"control-group\">\n"
"        <label class=\"control-label\" for=\"outputtelemetry_optinrequired\">필수 옵트인</label>\n"
"\n"
"        <div class=\"controls\">\n"
"            <select id=\"outputtelemetry_optinrequired\" name=\"action.outputtelemetry.param.optinrequired\">\n"
"                <option value=\"1\">1 - Splunk 6.5</option>\n"
"                <option value=\"2\">2 - Splunk 6.6</option>\n"
"                <option value=\"3\">3 - Splunk 7.0</option>\n"
"            </select>\n"
"        </div>\n"
"    </div>\n"
"</form>\n"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:418
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagNodeListPanel.jsx:238
msgid "All Roles"
msgstr "모든 역할"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:195
msgid "All files matching the given patterns will be excluded. To exclude multiple files, use wildcards, or provide a comma-separated list of files or patterns."
msgstr "주어진 패턴과 일치하는 모든 파일이 제외됩니다. 여러 파일을 제외하려면 와일드카드를 사용하거나 쉼표로 구분된 파일 또는 패턴 리스트를 제공하십시오."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/SettingsPage/LicenseDataOptOutModal.jsx:62
#, python-format
msgid "Are you sure you want to disable %s usage data sharing?"
msgstr "%s 사용량 데이터 공유를 비활성화하시겠습니까?"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:401
msgid "Attempt to redact search terms from logs that may be private or personally identifying."
msgstr "비공개 또는 개인적으로 식별할 수 있는 로그에서 검색어 수정을 시도합니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/OptIn/OptInStatus.jsx:119
msgid "Automatically enabled"
msgstr "자동으로 활성화됨"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagModalView.jsx:171
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:177
msgid "Business week to date"
msgstr "영업일 기준 주간 누계"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagModalView.jsx:233
#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/SetSchedule/SetScheduleModal.jsx:165
#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/common/ExampleHeaderTableUseView.jsx:92
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/services/DiagService.es:37
#, python-format
msgid "Cannot delete diag with status: %s"
msgstr "다음 상태인 진단을 삭제할 수 없음: %s"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/services/DiagService.es:59
#, python-format
msgid "Cannot download diag with status: %s"
msgstr "다음 상태인 진단을 다운로드할 수 없음: %s"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/LogsReportView.jsx:459
msgid "Change your settings by clicking the "
msgstr "클릭하여 설정 변경"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/ExportSendModalView.jsx:155
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/default/searchbnf.conf:20
msgid "Combines specified fields into a stringified JSON"
msgstr "지정된 필드를 문자열로 처리된 JSON으로 결합"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/default/searchbnf.conf:22
msgid ""
"Combines the specified set of field names, or field name patterns, \\\n"
"and creates an field with the output name."
msgstr "지정된 필드 이름 집합 또는 필드 이름 패턴을 결합하고"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/BaseLayout.jsx:19
msgid "Configure automated reporting settings, view collected data, export data to file, work with diagnostic files, and send data to Splunk. "
msgstr "자동 보고 설정을 설정하고, 수집된 데이터를 보고, 데이터를 파일로 내보내고, 진단 파일로 작업하고, 데이터를 Splunk로 보냅니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/OptIn/OptInDropdown.jsx:357
msgid "Configure automated reporting settings."
msgstr "자동화된 보고 설정을 구성합니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:450
msgid "Configure bundle settings to be applied to all instances. "
msgstr "모든 인스턴스에 적용되도록 번들 설정을 구성합니다."

#. description
#: ../../apps/splunk_instrumentation/default/data/ui/manager/instrumentation_index.xml:8
msgid "Configure instrumentation."
msgstr "계측을 설정합니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagModalView.jsx:186
msgid "Create"
msgstr "만들기"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/common/ExampleHeaderTableUseView.jsx:50
msgid "Create New"
msgstr "새로 만들기"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagReportView.jsx:594
msgid "Create New Diags using the button above"
msgstr "위의 버튼을 사용하여 새 진단을 만듭니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/default/searchbnf.conf:24
msgid "Create a stringified JSON: { \"name\": \"<value of name>\", \"data\": { \"count\": <value of data.count>, \"metrics\": [values of data.metrics] }}"
msgstr "문자열로 처리된 JSON 만들기: { \"name\": \"<value of name>\", \"data\": { \"count\": <value of data.count>, \"metrics\": [values of data.metrics] }}"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/default/alert_actions.conf:4
msgid "Custom action to output results to telemetry endpoint"
msgstr "결과를 원격 분석 엔드 포인트에 출력하는 사용자 지정 작업"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:421
msgid "Data"
msgstr "데이터"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/OptIn/OptInDropdown.jsx:432
msgid "Data Transmission Schedule"
msgstr "데이터 전송 일정"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/ExportSendModalView.jsx:135
msgid "Data Type"
msgstr "데이터 유형"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:417
msgid "Date Range"
msgstr "날짜 범위"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/ExportSendModalView.jsx:128
msgid "Date range"
msgstr "날짜 범위"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:148
msgid "Date ranges more than 1 year are truncated to a year from latest"
msgstr "1년 이상의 날짜 범위는 최근에서 1년까지로 잘립니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:144
msgid "Date ranges must be less than 1 year"
msgstr "날짜 범위는 1년 미만이어야 합니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:439
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:260
msgid "Deleted"
msgstr "삭제됨"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagReportView.jsx:563
msgid "Diagnostic Log"
msgstr "진단 로그"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagReportView.jsx:564
msgid "Diagnostic files contain information about your Splunk deployment, such as configuration files and logs, to help Splunk Support diagnose and resolve problems. "
msgstr "진단 파일에는 Splunk 서포트에서 문제를 진단하고 해결하는 데 도움이 되는 설정 파일 및 로그와 같은 Splunk 배포에 대한 정보가 포함되어 있습니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/common/ExampleHeaderTableUseView.jsx:47
msgid "Diagnostics Log"
msgstr "진단 로그"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/common/ExampleHeaderTableUseView.jsx:48
msgid "Diagnostics contain configuration files and logs that help Splunk support help diagnose and resolve your deployment issues."
msgstr "진단에는 Splunk 서포트에서 배포 문제를 진단하고 해결하는 데 도움이 되는 설정 파일과 로그가 포함되어 있습니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:363 ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:381
#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:320
msgid "Disable limit"
msgstr "제한 비활성화"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/OptIn/OptInStatus.jsx:86
msgid "Disabled"
msgstr "사용 불가능"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/OptIn/OptInDropdown.jsx:101
msgid "Disabling this may hinder troubleshooting and support for your implementation. "
msgstr "이를 비활성화할 경우 구현에 대한 문제 해결 및 지원에 방해가 될 수 있습니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/OptIn/OptInDropdown.jsx:87
msgid "Disabling this will exclude your usage data from the data Splunk considers when making improvements to our products and services. "
msgstr "이 기능을 비활성화하면 Splunk가 제품 및 서비스를 개선할 때 고려하는 데이터에서 사용 데이터가 제외됩니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/OptIn/OptInDropdown.jsx:424
msgid "Documentation."
msgstr "매뉴얼."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:261
msgid "Does not exist"
msgstr "없음"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:438
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:178
#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:227
#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/OptIn/OptInDropdown.jsx:439
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/SetSchedule/SetScheduleModal.jsx:92
msgid "Edit Data Transmission Schedule"
msgstr "데이터 전송 일정 편집"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/OptIn/OptInStatus.jsx:86
msgid "Enabled"
msgstr "사용 가능"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:80
msgid "Error communicating with Splunk. Please check your network connection and try again."
msgstr "Splunk와 통신하는 동안 오류가 발생했습니다. 네트워크 연결을 확인하고 다시 시도하십시오."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagReportView.jsx:69
msgid "Error fetching list of servers"
msgstr "서버 리스트를 가져오는 중에 오류가 발생했습니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagReportView.jsx:421 ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagReportView.jsx:437
#, python-format
msgid "Error: %s"
msgstr "오류: %s"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/OptIn/OptInDropdown.jsx:435
#, python-format
msgid "Every %s at %s"
msgstr "매일(%s, %s)"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:306
msgid "Exclude etc files larger than"
msgstr "다음보다 큰 기타 파일 제외"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:357
msgid "Exclude log files larger than"
msgstr "다음보다 큰 로그 파일 제외"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:380
msgid "Exclude log files older than"
msgstr "다음보다 오래된 로그 파일 제외"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:202
#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:221
msgid "Exclude patterns"
msgstr "패턴 제외"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:302
msgid "Excludes large files in the Splunk etc directory."
msgstr "Splunk 외 디렉터리에서 큰 파일을 제외합니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:351
msgid "Excludes large files in the Splunk var/log directory, if the log component is selected."
msgstr "로그 구성 요소를 선택한 경우 Splunk var/log 디렉터리에서 큰 파일을 제외합니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:375
msgid "Excludes log files beyond an age given in days. 0 disables this filter."
msgstr "지정된 기간(일)을 초과하는 로그 파일을 제외합니다. 0은 이 필터를 비활성화합니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/ExportSendModalView.jsx:161
#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/LogsReportView.jsx:478
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/ExportSendModalView.jsx:125
msgid "Export/Send Usage Data"
msgstr "사용량 데이터 내보내기/전송"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/ExportSendModalView.jsx:96
msgid "Exporting instrumentation data"
msgstr "계측 데이터 내보내기"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:259
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagNodeListPanel.jsx:248
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:406
msgid "Filter search terms"
msgstr "검색어 필터링"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/OptIn/OptInDropdown.jsx:416
msgid "For more information about these data types, including what information might be collected and how it might be used, see our "
msgstr "데이터 유형, 수집될 수 있는 정보, 해당 정보의 사용 방식에 대한 자세한 내용은 다음을 참조하십시오."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:48 ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/SetSchedule/SetScheduleModal.jsx:128
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:335 ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:345
msgid "Full"
msgstr "전체"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:333
msgid "Get every crash .dmp file"
msgstr "모든 충돌 .dmp 파일 가져오기"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:327
msgid "If \"No\", gathers at most three Windows .dmp files, if the log component is selected."
msgstr "\"아니요\"인 경우 로그 구성 요소를 선택할 때 최대 세 개의 Windows .dmp 파일을 수집합니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:262
msgid "In progress"
msgstr "진행 중"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:153
#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:174
msgid "Include components"
msgstr "구성 요소 포함"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:424
msgid "Include lookup files in the etc & pool components."
msgstr "기타 및 풀 구성 요소의 룩업 파일을 포함합니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:428
msgid "Include lookups"
msgstr "룩업 포함"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:285
msgid "Index directory listing level"
msgstr "인덱스 디렉터리 리스팅 레벨"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:261
msgid "Index files"
msgstr "인덱스 파일"

#. label
#: ../../apps/splunk_instrumentation/default/app.conf:11 ../../apps/splunk_instrumentation/default/data/ui/manager/instrumentation_index.xml:6
#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/BaseLayout.jsx:18 ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/ErrorPage.jsx:12
msgid "Instrumentation"
msgstr "계측"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/appserver/templates/splunk_instrumentation.html:16
msgid "Instrumentation | Splunk"
msgstr "계측 | Splunk"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:217
msgid "Last 24 hours"
msgstr "최근 24시간"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:227
msgid "Last 30 days"
msgstr "최근 30일"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:222
msgid "Last 7 days"
msgstr "최근 7일"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/BaseLayout.jsx:45
#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/SettingsPage/LicenseDataOptOutModal.jsx:60
#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/common/CommonHeaderView.jsx:65
msgid "Learn More"
msgstr "자세히 알아보기"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:451
#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/OptIn/OptInStatus.jsx:129
msgid "Learn more"
msgstr "자세히 알아보기"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:341
msgid "Light"
msgstr "라이트"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:331
msgid "Manifests"
msgstr "매니패스트"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/common/ExampleHeaderTableUseView.jsx:87
msgid "Modal Header"
msgstr "양식 헤더"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:44 ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/SetSchedule/SetScheduleModal.jsx:124
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:182
msgid "Month to date"
msgstr "월간 누계"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagNodeListPanel.jsx:281
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagReportView.jsx:606
msgid "New Diag"
msgstr "새 진단"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagModalView.jsx:161
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:325 ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:418
#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:440
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagReportView.jsx:590
msgid "No Diags found"
msgstr "진단을 찾을 수 없음"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:140
msgid "No data available for selected time range"
msgstr "선택한 시간 범위에 사용 가능한 데이터 없음"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/LogsReportView.jsx:455
msgid "No data sent in the last 30 days"
msgstr "지난 30일간 전송된 데이터 없음"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/common/CommonTableView.jsx:44
msgid "No results found."
msgstr "결과를 찾을 수 없습니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:422
msgid "Nodes"
msgstr "노드"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/common/ExampleHeaderTableUseView.jsx:93
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/default/alert_actions.conf:3
msgid "Output results to telemetry endpoint"
msgstr "결과를 원격 분석 엔드 포인트에 출력"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/default/searchbnf.conf:13
msgid ""
"Output search results to the telemetry endpoint, using the field named \"data.\"\" Each will be \\\n"
"named \"my.telemetry\" and is described as a singular \"event\" type. The telemetry event will only be \\\n"
"sent if the deployment has been opted in to share Anonymized usage data, with opt-in version of 2."
msgstr "\"data\"라는 필드를 사용하여 원격 분석 엔드 포인트에 검색 결과를 출력합니다. 각 항목은 \\"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/default/searchbnf.conf:3
msgid "Outputs search results to telemetry endpoint."
msgstr "검색 결과를 원격 분석 엔드 포인트에 출력"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/default/searchbnf.conf:9
msgid ""
"Outputs search results to telemetry endpoint. \\\n"
"Required field “input” will have the endpoint payload. \\\n"
"The other fields “component”, “type”, “optinrequired” \\\n"
"are optional fields but the endpoint expects them to be supplied either with the search command \\\n"
"or to be found in the event data.\\\n"
"Visibility fields \"anonymous\", \"license\" and \"support\" are optional."
msgstr "원격 분석 엔드 포인트에 검색 결과를 출력합니다. \\"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:202
msgid "Previous business week"
msgstr "이전 영업 주"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:207
msgid "Previous month"
msgstr "이전 월"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:197
msgid "Previous week"
msgstr "이전 주"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:212
msgid "Previous year"
msgstr "이전 연도"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/OptIn/OptInDropdown.jsx:420
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 보호 정책"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:263
msgid "Queued"
msgstr "대기열에 있음"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:437
msgid "Recreate"
msgstr "다시 만들기"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagModalView.jsx:228
msgid "Revert to default"
msgstr "기본값으로 되돌리기"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagNodeListPanel.jsx:282
msgid "Roles"
msgstr "역할"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:49 ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/SetSchedule/SetScheduleModal.jsx:129
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/SetSchedule/SetScheduleModal.jsx:171
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/SetSchedule/SetScheduleModal.jsx:97
msgid "Scheduled "
msgstr "예약됨 "

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/OptIn/TimeRangeModal.jsx:76
msgid "Select Time Range"
msgstr "시간 범위 선택"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagNodeListPanel.jsx:230
msgid "Select instance you want to collect data from."
msgstr "데이터를 수집할 인스턴스를 선택합니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/ExportSendModalView.jsx:168
msgid "Send"
msgstr "전송"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/ExportSendModalView.jsx:98
msgid "Sending instrumentation data"
msgstr "계측 데이터 전송"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/OptIn/OptInDropdown.jsx:413
msgid ""
"Sharing your software usage data helps Splunk Inc. optimize your deployment, prioritize our features, improve your experience, notify you of patches, and develop high "
"quality product functionality. "
msgstr ""
"소프트웨어 사용량 데이터를 공유할 경우 Splunk Inc.가 사용자의 배포를 최적화하고, 기능의 우선 순위를 정하고, 사용자 경험을 개선하고, 패치에 대해 알리고, 고품질 제품 기능"
"을 개발하는 데 사용할 수 있습니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:423
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:420
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:258 ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/common/CommonTableView.jsx:120
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:50 ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/SetSchedule/SetScheduleModal.jsx:130
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:425
msgid "TestHeader1"
msgstr "TestHeader1"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:426
msgid "TestHeader2"
msgstr "TestHeader2"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:427
msgid "TestHeader3"
msgstr "TestHeader3"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/default/app.conf:16
msgid "This application connects the hosting Splunk instance to Splunk's usage data collection services."
msgstr "이 애플리케이션은 호스팅 Splunk 인스턴스를 Splunk의 사용량 데이터 수집 서비스에 연결합니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagNodeListPanel.jsx:223
msgid ""
"This list shows the instances connected to this search head. If you have configured Monitoring Console in distributed mode, use that instance to collect data from any "
"instances not listed here."
msgstr ""
"이 리스트는 이 검색 헤드에 연결된 인스턴스를 보여줍니다. 분산 모드에서 모니터링 콘솔을 설정한 경우 해당 인스턴스를 사용하여 여기에 나열되지 않은 인스턴스에서 데이터를 수"
"집합니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:47 ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/SetSchedule/SetScheduleModal.jsx:127
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:424
msgid "Time Created"
msgstr "생성한 시간"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:419
msgid "Time Sent"
msgstr "전송한 시간"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/OptIn/OptInDropdown.jsx:108
msgid "To ensure compliance with your purchased offering, we collect data about your license consumption. This data is linked to your account using your license GUID. "
msgstr "구매한 제품을 준수하기 위해 Splunk는 사용자의 라이선스 사용량에 대한 데이터를 수집합니다. 이 데이터는 라이선스 GUID를 사용하여 계정에 연결됩니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/OptIn/OptInDropdown.jsx:83
msgid ""
"To improve our products and offerings, we collect information about your operating environment and configuration, user and product interactions, and sessions. This "
"information might include feature usage, performance, deployment topology, and infrastructure. We do not associate this data with your account. "
msgstr ""
"Splunk는 제품 및 서비스 개선을 위해 사용자의 운영 환경 및 설정, 사용자 및 제품 상호 작용, 세션에 대한 정보를 수집합니다. 해당 정보에는 기능 사용량, 성능, 배포 토폴로지, "
"인프라가 포함될 수 있습니다. Splunk는 해당 데이터를 사용자의 계정과 연결하지 않습니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/OptIn/OptInDropdown.jsx:96
msgid ""
"To provide enhanced support and help you troubleshoot and improve your implementation and configurations, we collect Usage Data, including information on feature usage, "
"performance, topology, infrastructure, and operating environment for this deployment. We link this data to your account using your license's globally unique identifier "
"(GUID). "
msgstr ""
"Splunk는 향상된 지원을 제공하고 구현 및 설정 문제를 해결하고 개선하는 데 도움을 주기 위해, 이 배포의 기능 사용량, 성능, 토폴로지, 인프라 및 운영 환경 관련 정보와 같은 사"
"용량 데이터를 수집합니다. 이 데이터는 라이선스 전역 고유 식별자(GUID)를 사용하여 계정에 연결됩니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/OptIn/OptInDropdown.jsx:116
msgid "To understand the number of customers using older versions of Splunk software, we collect aggregated software version data. "
msgstr "이전 버전의 Splunk 소프트웨어를 사용하는 고객의 수를 파악하기 위해, 집계된 소프트웨어 버전 데이터를 수집합니다."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:167
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:45 ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/SetSchedule/SetScheduleModal.jsx:125
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/LogsReportView.jsx:390
msgid "Usage Data"
msgstr "사용량 데이터"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/LogsReportView.jsx:398
msgid "View in Search: "
msgstr "검색에서 보기"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/LogsReportView.jsx:466
msgid "View license usage, anonymized usage, and support usage data that has been collected (does not include browser session data). "
msgstr "라이선스 사용량, 익명 처리된 사용량을 보고 수집된 사용량 데이터를 지원합니다(브라우저 세션 데이터는 포함되지 않음)."

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:46 ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/SetSchedule/SetScheduleModal.jsx:126
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:172
msgid "Week to date"
msgstr "주간 누계"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:187
msgid "Year to date"
msgstr "연간 누계"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:321 ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:417
#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:439
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:192
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/SetSchedule/SetScheduleModal.jsx:157
msgid "am"
msgstr "am"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:288
msgid "conf_replication_summary"
msgstr "conf_replication_summary"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:287
msgid "consensus"
msgstr "consensus"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:43
msgid "day"
msgstr "day"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:282
msgid "dispatch"
msgstr "dispatch"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagConfigPanel.jsx:209
msgid "e.g. *.csv to exclude all csv files"
msgstr "예: csv 파일을 모두 제외하는 *.csv"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:283
msgid "etc"
msgstr "etc"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/SetSchedule/SetScheduleModal.jsx:107
msgid "every day"
msgstr "every day"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/SetSchedule/SetScheduleModal.jsx:108
msgid "every week"
msgstr "every week"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:291
msgid "file_validate"
msgstr "file_validate"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:280
msgid "index_files"
msgstr "index_files"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:281
msgid "index_listing"
msgstr "index_listing"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagNodeListPanel.jsx:222
msgid "instance"
msgstr "instance"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagNodeListPanel.jsx:222
msgid "instances"
msgstr "instances"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:289
msgid "kvstore"
msgstr "kvstore"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:284
msgid "log"
msgstr "log"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/SetSchedule/SetScheduleModal.jsx:158
msgid "pm"
msgstr "pm"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:285
msgid "pool"
msgstr "pool"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:290
msgid "rest"
msgstr "rest"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/default/searchbnf.conf:27
msgid "results::filter"
msgstr "results::filter"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/default/searchbnf.conf:16
msgid "results::write"
msgstr "results::write"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:286
msgid "searchpeers"
msgstr "searchpeers"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagNodeListPanel.jsx:120
#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/views/DiagModal/DiagSelectedNodeListView.jsx:55
msgid "selected"
msgstr "selected"

#: ../../apps/splunk_instrumentation/src/Instrumentation/constants.es:153
msgid "unknown error"
msgstr "unknown error"
